<resources>
    <string name="app_name">Satans demokrati</string>
    <string name="drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="kontaktinfo">KONTAKTINFORMATION:
        \r\nMAIL: SATAN@DEMOKRATI.SE\r\nTELEFONNUMMER: 08-666 666\r\nÖPPETIDER: xx - xx</string>
    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">EMAIL</string>
    <string name="prompt_password">PASSWORD (OPTIONAL)</string>
    <string name="action_sign_in">SIGN IN OR REGISTER</string>
    <string name="action_sign_in_short">SIGN IN</string>
    <string name="error_invalid_email">THIS EMAIL ADDRESS IS INVALID</string>
    <string name="error_invalid_password">THIS PASSWORD IS TOO SHORT</string>
    <string name="error_incorrect_password">THIS PASSWORD IS INCORRECT</string>
    <string name="error_field_required">THIS FIELD IS REQUIRED</string>
    <string name="permission_rationale">"CONTACTS PERMISSIONS ARE NEEDED FOR PROVIDING
        COMPLETIONS."
    </string>
    <string name="title_activity_main">SATANS DEMOKRATI</string>
    <string name="facebook_app_id">1170469936320049</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="wikititle">WIKI</string>
    <string name="charinfo">TRYCK PÅ EN AV BILDERNA NEDAN FÖR ATT LÄRA DIG MER</string>
    <string name="showinfoon">FÖRESTÄLLNINGSLÄGE ANVÄNDS PÅ PLATS FÖR EN BÄTTRE UPPLEVELSE. BLUETOOTH MÅSTE VARA TILLGÄNGLIGT.</string>
    <string name="showinfooff">FÖRESTÄLLNINGSLÄGET ÄR AKTIVERAT.</string>

    <string name="wolandinfo">
        Den färgstarka gnistan i samhället. Woland är satan, en revolutionär som vänder upp och ned på samhället och skapar tumult med hennes befriande närvaro. En varg i fårakläder, eller?
        </string>

    <string name="pilatusinfo">
        Diktatorn som, likt Vladimir Putin, styr samhället med en hjärnhand. Hans ledsagare är eliten, det rena vita folket, som ovetandes lever i maktens förtryck.
    </string>

    <string name="margaritainfo">
        Jesus i förklädnad. Margarita är en upprorsmakare som tidigare har korsat vägar med Woland. Som till följd av hennes uppror mot det auktoritära samhället går hon mot samma öde som Jesus.
    </string>

    <string name="docinfo">
        Doktorn som under sitt liv hjälpt befolkningen med sina åkommor, har tappat sin förmåga att vara begriplig. Med hjälp av tumstock och häftpistoler undersöker hon sina patienter och berättar sagor som innehåller sanningar som är förbjudna.
    </string>

    <string name="aklagarinfo">
        Åklagaren tror på demokratins struktur. Vid sidan av sina strikta förhållningsregler, finns sexuella dragningar till att ständigt straffa sig själv genom förödmjukelse och diverse sexuella redskap. I sitt hem och på sitt kontor finns hemliga rum och verktyg.
    </string>

        <string name="summaryinfo">"Illusionen av demokrati skymmer Pontius Pilatus diktatur, folk lever i ovetskapens förtryck. Här finns eliten, tjänstemännens strikta hierarki och konstnärerna som,istället för det fria uttrycket, ägnar all kreativitet åt underhållning. Men här finns också en tro, en gnista av hopp. Här finns Woland.

Pontius Pilatus väljs likt en Kim Jong Un, till ledare av folket. I paritet står Woland, en motståndare som triggar uppror som ett svar på det snedvridna valet,  som yän till Pilatus yon råder hon över godhet när det finns ont. En Pussy riot i Sovjets ruiner. Men är Woland alltid bara god?

Margarita, journalistkårens Messias, planterar oroande från i Pontius sinne. I Jesu famn lägger han sitt huvud, han vill ge upp. Men säkerhetspolisen i den diktatoriska demokratin avger den riktiga domen, och journalisten går samma öde till mötes som sin nämne, ett öde mot det oundvikliga slutet, döden. Men är döden verkligen slutet för messias?

I skuggan av Eliten och dess drama, knaprar invånarna tabletter. Tabletter skapade av specialisten, doktorn. En drog som skärmar av, som förhöjer, och ger en känsla av frihet i denna karga och cirkusliknande miljö.

Satans demokrati behöver bränsle, en kraft som blottar, en Woland. Allt vi ser strävar mot kaos, och det är i kaoset tron på gott och ont lever vidare..." </string>

    <string name="welcomeInfo">
        "VÄLKOMEN TILL SATANS DEMOKRATI. FÖRESTÄLLNINGSLÄGET SKA DU AKTIVERA NÄR DU ÄR PÅ PLATS.

TITTA GÄRNA RUNT I MENYN SÅ LÄNGE!"
   </string>

    <string-array name="voteoptions">
        <item>PONTIUS</item>
        <item>MARGARITA</item>
        <item>WOLAND</item>
    </string-array>

    <string name="activateInfo">
        "FÖRESTÄLLNINGSLÄGET SKA DU AKTIVERA NÄR DU ÄR PÅ PLATS.
ÄR DU SÄKER PÅ ATT DU VILL AKTIVERA FÖRESTÄLLNINGSLÄGE?"

   </string>
    <string name="vote_text">Woland har bjudit in till omröstning! Vem tycker du ska styra landet? Gillar du festligheter och champagne eller föredrar du envälde och byråkrati?
        Do you want to make satans democracy great again? Do you like my hair? tell me, darling, tell me...</string>
    <string name="vote_text2">Oh, I do love having you all here, but some people just...don’t belong. I don’t know about you, nor do I care, but I think we should thin out the herd and get rid of some lame people!

Vem tycker du ska bannlysas?</string>


<string name="infotext">"FÖRESTÄLLNINGSINFORMATION
1 OKTOBER - 31 DECEMBER
VARJE ONSDAG TILL LÖRDAG

PRIS 150KR (ARBETAR BILJETT) / 750KR (ORDINARIE BILJETT)
ÅLDERSGRÄNS 16 ÅR

FÖR ER INFORMATION GÅ VIDARE PÅ KÖP BILJETT"</string>

</resources>
